準備好爆車未？

爆乜鬼 雞尾酒請佢飲
大家做個好朋友

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

小心其他車既車cam

砂糖入油箱

仲係原整?

幫佢簽名啦